覺唔覺 康復香港 時代抗疫句野柒柒地

好似D大陸老翻野柒柒地咁
原版係幾型 一改就膠化晒
到底改果個知唔知自己咁柒

弱智黑警

一早講左泛民必需死

五盒口罩，缺一不可 thanks🙏🏻

班柒頭中撚咗咩要康復

比泛民落撚左降頭

係有柒味